射左咁多日催淚彈，係咪已經成街都係毒

小朋友老人家有無覺唔舒服？
孕婦會唔會生畸胎？
醫生護士有無料爆？
外國有無學街研究，有無申訴個案？

最近係街食完野(一直食慣冇事既店) 好易痾

之前咪驗過 沾染左既食物等同有山埃
當然個份量超級小 唔會死人